明報 : 陳恒鑌 葛珮帆受傷 中藥界送上鎮痛貼

明報 (2019/05/16)
上星期六修訂《逃犯條例》法案委員會民主派同建制派議員爆發衝突，兩營議員都有受傷。民建聯陳恒鑌（Ben）同葛珮帆（EQ）分別整親膊頭同頸背，EQ噚日話𠵱家仲係好痛，坐得耐就要食止痛藥，要睇中醫做針灸。至於當日要保安包紮三角巾、事後醫生證實係肌肉繃緊同軟組織受壓嘅阿Ben，就仲睇緊跌打。有中藥界朋友就送上鎮痛貼，兩人話估唔到做議員要捱得打，仲要識得打「木人巷」先入到去開會喎。

幾時到殯儀界送全家破地獄套餐

香港市民見到建制派議員做啲實事都一樣頭痛作嘔